長沙灣見到條哨牙仔

長沙灣見到條哨牙仔，有乜撚野同佢講？
「屌你老母，五音不全就咪撚出黎獻世啦」